可疑男闖薄扶林沙宣道政府宿舍 毀車傷保安

薄扶林沙宣道47號政府宿舍，凌晨4時半左右，姓蘇保安員（63歲）聽到停車場傳來異聲，查看下見到一名男子毀壞一輛私家車的車窗，連忙喝止。雙方發生糾纏，保安員被推跌手腳受傷，對方乘機逃脫，只好報警求助。

警方到場調查，列刑事毀壞及普通襲擊，交由西區警區刑事調查隊跟進。涉案在逃男子中國籍，肥身材，身穿短袖T恤。保安員受傷送往瑪麗醫院治理。

邊個高官呀